柒頭何君堯「殺無赦」言論 警方決定不起訴

何君堯「殺無赦」言論 警方決定不起訴

身為律師的立法會議員何君堯去年9月發起集會，要求香港大學開除違法佔中發起人、港大法律系副教授戴耀廷，期間何曾發表主張港獨者「殺無赦」的言論，有多名市民其後就「殺無赦」言論報警舉報，事隔7個月，據悉警方已完成調查，以證據不足 為由決定不作起訴。

另外，據報警方以電郵回覆一批報案舉報人士疑「甩轆」，未有以密件副本形式送出，令收到該封電郵的舉報人電郵地址曝光，據知有有200多人受事件影響。

影撚住

全香港咁多人睇新聞見證晒

現場又幾百人係到都證據不足

真係好合理

法治社會，差人做野唔駛你教！

警方唔做市民做

另外，據報警方以電郵回覆一批報案舉報人士疑「甩轆」，未有以密件副本形式送出，令收到該封電郵的舉報人電郵地址曝光，據知有有200多人受事件影響。

特登

另外，據報警方以電郵回覆一批報案舉報人士疑「甩轆」，未有以密件副本形式送出，令收到該封電郵的舉報人電郵地址曝光，據知有有200多人受事件影響

傻啦, 港豬記憶得3秒, 幾百人見住又如何
咪話得個講字, 真係郁埋手殺人, 都未必鋤得佢入

我要對建制派既議員殺無赦

呢啲人唔殺咗佢做咩呀

法治之都

證據不足

無人理？

香港十年後會由法治變為人治 班老屎忽繼續賣港求榮 後生繼續飲飲食食 打份牛工做到死

香港己死，

影晒都話無証據?
當人白痴..

敢問點先夠證據

炸迪迪尼就要坐
佢條撚樣大庭廣眾呼籲所有人殺人就證明不吹